香港市民表示不接受張建宗道歉

你話道歉就道歉呀屌你老母
諗住講句唔撚好意思就算數？

你估我地真係嬲有黑社會打人呀？
你未見過黑社會打人咩？
未見過狗唔幫市民咩？
你老味我地屌撚緊你地官警黑合作吖嘛

同埋你邊撚個？
你憑咩代班狗出黎道歉？
有種你就呼籲班狗自己出黎道
咪撚係度貓哭老鼠

追究
調查
問責
落地獄呀屌你老母

屌睇完真係好撚嬲
記得出黎遊行

敵人既敵人唔係朋友
黑警 政府官員 全部要追究到底

push

if we burn, you burn with us

咪再吹奏張建宗